# Контейнеризация и оркестрация

## Описание и цели
Курс посвящен знакомству и работе с технологиями контейнеризации и DevOps практиками. Предлагается подробно рассмотреть технологии контейнеризации и оркестрации, их особенности, преимущества/недостатки, и действительно ли они так повсеместно необходимы и почему. Повышенное внимание будет уделено природе понятия DevOps, а также особенностями микросервисной инфраструктуры. Также в рамках дисциплины будут получены практические навыки работы с Docker, Docker Compose и Kubernetes

## Команда
- Никита Сафронов
- Сим Роман
- Одобеску Роман
